%@metapost:601dmtous.mp
\compo{101}{601dmtous}{0.8}{
\begin{myenumerate}
\item Rédige un énoncé qui permet à un camarade de réaliser cette
  figure sans l'avoir vue.
\item Si l'unité d'aire est le triangle rectangle $EKL$, quelle est
  l'aire de cette figure ? On effectuera une figure expliquant le
  résultat.
\end{myenumerate}
}